點解金吒木吒個細佬係叫哪吒？

點解唔係叫水吒？有無人知

因為識噴火

問下方國姍

火吒 ok?

因為嗱 喊濕幾個枕頭

跟返年份， 每一年都有都有相應嘅五行。金吒係金年出世、木吒就木年，哪吒因爲懷胎三年幾先出世，水火土溝埋就哪吒？

淼吒？焱吒？垚吒？

哪吒面d魚蛋無魚味，豬腸仲有屎

做乜撚野姐你？
你老母有3個仔 大仔叫大明 二仔叫二明 咁你係咪叫小明係屌你老母

因為佢不怕海龍王

十娘都唔知佢點計，所以叫哪吒。（哪個=邊個）

咁都要屌老母

浾吒

梵語：नालकुबेर Nalakuvara

因為佢份人那渣，所以叫哪吒

諗起有幕金吒木吒哪吒一齊嗌：
吒！